# Information

L'export de la base de données n'est pas inclus, les routes /admin sont accessible afin que tu puisse créé un compte admin /admin/profil/gestion. 
Les routes ville et département nécessite d'avoir un compte Staff afin de créé ou modifier des Information.
